蘇斯克查續約前後兩個樣

曼聯喺歐聯8強被巴塞隆拿技術性擊倒，雖然結果好大程度上係兩隊級數有別，但亦有唔少球迷質疑蘇斯克查嘅能力。呢位挪威籍主帥自從接替摩連奴執教後，頭17場比賽只係輸過1場(14勝2和1負)，當中更有反勝巴黎聖日耳門嘅經典，球迷一面倒支持蘇斯克查坐正，曼聯亦聽從民意，上月正式同蘇斯克查簽約3年。

勢估唔到蘇斯克查續約後，成隊波即刻走晒樣，蘇B坐正後7場比賽輸咗5場，2場勝仗對屈福特同韋斯咸亦贏得冇乜說服力，《ESPN》著同主播貝利亦公開表示：「或者球迷唔想承認，但已經有好多人質疑曼聯係咪太早同蘇斯克查簽約。」

「福星」蘇斯克查依家仲變埋黑仔王，曼聯輸畀巴塞隆拿後經歷作客4連敗，「紅魔鬼」對上一次作客連輸4場已經係1999年10月，而嗰4場波蘇斯克查全部都有落場，認真慘情！

後備殺手擔正咪咁囉

一早話水貨係曼迷不願面對,迫走摩佬已為有運行

明明帶卡迪夫降班,帶莫迪又係柒既

摩佬：咪 一 鳩 樣

合約戰士

人工幾多?

坐正前, so b
坐正後, so 9

學daddy食肥雞餐仲fatfat

LLWLLWL??

贏曼城

其實暴聯都好保守諗左好耐

So 9 lan

一年炒2個教練

佢咪迪馬堤奧2.0囉
班球員自動贏波當自己真係識教波

比愛蛇教訓完就唔識教波

見D獌迷之前 so b so b 咁打晒飛機就好撚好笑

7m年薪
曼聯最鐘意高人工

有冇諗過唔係教練問題

Sob咁樣教曼有d危喎

對巴塞唔計啦
三線隊對一線隊

頭17場夠j 啦

摩佬走之前踢英超比人騎撚住，仲比人笑之後連續對巴黎同big 4會輸撚死

而家超額完成仲想點

錢照袋

班能樣名叔笑鳩摩佬就叻 件件教波都柒碌黎

So9 lan

邊個教都無所謂啦 一個二個都咁廢

佢邊忽黑仔 遲一個月既話想擔正都未必有機會

隊野根本廢 無人識入波

下季：so9仆街冚家鏟

史高斯

後備即係後備, 你跟本唔識坐正

椰子是無辜的

親親so B
再親親so B
繼續親親so B
SoB落地獄

帶莫迪 7 ? 笑

邊個做都一鳩樣姐

信卡古
既下場

對巴塞預左輸啦 入到八強已經賺左
爭四嗰度摩佬一早搞到無希望啦
係蘇sir上任先教到好似有得爭下咁
最尾爭唔到都唔應該怪佢

前前後後咪又係六弟

再輸兩三場後，唔會再有獌狗咁講

耶子好慘

以為自己仲係班霸？ ajax都未必打得贏喇，仲話巴塞

咩意思？姐係原來獌迷覺得本身曼會贏到巴？

約已簽
贏波？不了

唔驚
炒左sob 仲有史高斯接手
大把名宿

根本未夠級數

師兄你說出重點

日乙級數對西超

咩叫足球？我地暴聯話你知咩叫足球

睇埋下季先啦 買完人都係咁就叫佢返屋企先啦 公道講句 唔係爸爸留返堆屎俾佢 使搞到依家一場都唔輸得咁濟 對面施丹又咪一擔擔

up mud 9

無錯
J歷史我地已經慣晒

13/14果季季初
利狗夠無諗住爭冠 前四係目標啦
去到最後謝狗跣腳 都叫第2名超額完成

你地無笑咩？

可以等收違約金

一早叫左蘇狗死全家

爺爺先勁，送山神比曼，攪到d狗仔球員個個都叫50萬+覺得自己好勁

LLWLLWL..........
LW

死唔出山齊士 抵

都唔係教育問了 係班球員本來就廢

可惜都係柒

巴塞無計，本身唔夠班
係輸2次狼隊太核突了

坐正先排埋d鳩陣
好難唔輸喎

等睇獌今年冇歐聯

輸比巴 好正常 輸比阿都可以接受
連輸2次比狼就真係要檢討下
但係我就唔會叫sob做so_

你唔知佢地季季一開始就this is our year?

季尾先會轉next year will be our year

椰子,雲膠爾,Daddy :咪一鳩樣

其實輸比疤狗正常 獌狗唔係expect贏下化
狼隊今年都巨人殺手

係Daddy唔識教

唔出山神
抵喇

巴黎果陣成班獌狗上哂電 唔知以為贏左歐聯

咁又唔好為咗踩蘇斯克查幫個痴線佬

對巴塞都入佢數? 獌依家呢D 垃圾陣....作客主場輸都好合理...唔係覺得自己係一線呀?.....

點解柒左咁耐都要覺得獌係強隊
轉領隊打激素好多隊都係
愛蛇 李城例子不多說
So b蜜月期係長左姐 個個就信以為真
現實d睇下 前線馬仔福仔連仔仲後生
渣古冇進步淨係識殺弱隊
普巴而家又扭計想走
一對中堅日日換冇個叻
一隊big6踢呢幾季都係靠個龍
想羊巴菜係咪笑話黎
Btw下場踢鏝都係支持獌

波都做傳唔好 點入 班垃圾尻傳

垃圾無資格教我曼

洗唔洗咁快狗化人啊

仲快過見利忘義既車路士

So9食屎啦
搞到我地曼聯今年無左英超+歐聯

今年本身都比摩佬帶到pat屎咁
難得蘇B帶番個希望出黎
所以今年無論最後成績係點我都唔會屌佢

鑊鑊都係咁講架啦

其他人要屌關我叉事
我又唔係代表全部曼迷
況且喺連登
曼聯是原罪

獌狗

喺陣容完全無變之下 你佢有幾大變化

嗰時又話陣容勁 係摩佬唔識用

今年本身都比（ ）帶到pat屎咁
難得（ ）帶番個希望出黎
所以今年無論最後成績係點我都唔會屌佢

年年都係咁既填充題

力架一日喺度，一日都冇運行。

第二季季中開始就叫( )死全家

完來你地無啦啦都可以拉自己落水

「輸咗唔計」都少見
理由係「兩班波」真係第一次見

無理由個個教練都教唔掂曼聯架wo, 定係冇咗4424真係咁大影響

係笑尻49000雙重標準
明明開頭都有份J
打唔出就扮理性

又唔諗下連勝果期幾撚串周圍爆閘

講真丫 魔佬個種防反打巴塞可以點輸

咁既陣都垃圾

加利佬

係高普呢幾年先串到仆街姐
學神羅渣士果期 佢地一向柒開

唔講重以為蘇斯克查落場1打11

對阿狗前果種氣焰

剩係巴黎果場都夠

啲魔性勁到，隔住個芒都燒親

唔通要老人家出山先掂

咩叫足球

費sir番生咪一鳩樣

隊波咁屎，搵邊個教都係屎

v92是無辜的

過左probation 係咁

成日話個問題係領隊
根本係個成力架先係問題核心
辛苦唔踢
唔攻唔踢
無心機又唔踢
絕對係比球員揸莊的後果

被摩狗用廢咗，佢唔識啟發球員

講真摩狗PSG都過唔撚到啦

坐正咁，費sir坐返上去咪出事囉

球員質素都唔係巴級數

重點係近排好受續約影響...

騙徒既手法層出不窮

本身第六都保唔住
而家有得爭四都算係咁

炒摩狗前排第六
依家又係排第六
有乜分別

最聯邊個教都好啦 叫費sir復出仲好啦

你傻啦 費sir復出即係係4424
然後班大明星會比佢用風筒吹到開曉為止

洗咗錢炒人
普巴開心咗幾個月
J咗蘇B幾個月
爆炸free走咗
其餘不變 爽呀！

費sir以前最廢嘅人腳我諗仲廢過依家

摩連奴是無辜的

幾個月前班獌話球員夠哂班
係摩佬唔識用
呢家就改口話球員問題
So B有料

再唔係咪賴上手個教練

下季：蘇狗躝

成半隊黑鬼

加利佬：蘇斯克查必坐正 豎立銅像也可！

隨着曼聯創下奇蹟，於歐聯16強戲劇性淘汰巴黎聖日耳門晉級，球會名宿、現職足球評述員的加利尼維利，表示看守領隊蘇斯克查，肯定會坐正被委任為正式主帥，而他短短日子做出的成績，足以於奥脱福球場外豎立銅像！

「蘇斯克查季尾會離開曼聯？No way！他得到正式主帥席位只是時間問題。」蘇帥帶隊後，紅魔升到英超第4位，於英足盃淘汰阿仙奴和車路士，更於歐聯完成「不可能的任務」殺入8強，成績好到難以想像，蘇帥功力的確深不見底。

「回看歐聯16強次回合的賽前劣勢，以及蘇斯克查次回合的可用兵源，曼聯能夠晉級簡直不可思議，在我的一生也沒出現過幾次這種大逆轉。作為球迷，我認為這足夠列出紅魔足球史冊。蘇斯克查做出的成就，讓他有籌碼可和曼聯高層討價還價，他要求多長的約也可，甚至他要求於奧脫福球場外豎立銅像，曼聯也應為他鑄像！」